嚴選十大最愛動漫招式 😘

我先

1. G gundam 石破天驚拳
2. G gundam 超級霸王電影彈
3. FGO 日輪啊，順從死亡
4. 龍珠超 自在極意功
5. 七原罪 無慈悲的太陽
6. 冥王神話 黃道十二宮之絕嘯
7. 冥王神話 幻矓魔皇拳
8. 甲賀忍法帖 瞳術
9. 寵物小精靈 大字燒
10. 血界戰線 久遠棺封縛獄

死神 大紅蓮冰輪丸

屌你老尾當刀劍火影死架

哥布林 狗仔式

螺旋丸
螺旋連丸
螺旋超多連丸
大玉螺旋丸
超大玉螺旋丸
風遁·螺旋丸
仙法·螺旋丸
仙法·螺旋連丸
仙法·大玉螺旋丸
仙法·超大玉螺旋丸
仙法·超大玉螺旋多連丸
仙法·風遁·螺旋手裡劍
仙法·風遁·大玉螺旋手裡劍

仙術·千手神通

猛虎落地勢

千年殺

SMASH!!!!!!!

膠遁 電話禁極刀！

GIGAAAAA DORIIIIRUUUU BUREAAAKUUU

必殺，凶王凶亂破碎陣！！！

火車便當

極地大火山！

邪王炎殺黑龍波

黃金之蒼龍！

電話禁極刀

我佛你

百式觀音

爆袋分屍殺

認真正拳

烈焰龍卷射球🔥🌪

星爆氣流斬

怒濤斬魂劍

c8763

上帝之手

薩基路加

連續普通拳

異次元之手

比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

亂月

月牙天衝
月牙十字衝

dio roadroller

認真系列

迪倫好撚型

華光耀劍峰

我們是妖精的尾巴!

那麼 阿卡沙

又要出哩張圖

仲未有人講勇者王 golden hammer
連登已死

白金之星。世界

十萬伏特

C8763

幽助：靈丸

Diu 識野wor，死神 😘

飛坦都無
罪無可赦之人

大字燒

猛虎！落！地！勢！

卍解！

蓋亞能量炮

我老婆是宇宙第一大迴旋

加奧 薩基龍加

鬼父 火車便當式

零地點突破

嫩穴

我彿你

蠟筆小新 屁股拳

地爆天星

網球王子
隕石

摩亞大人 默示錄擊十兆分之一

拳四郎 你已經死咗啦

ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA ORA

精靈仆街芒:噴♂火龍:噴♂射火焰

反手聖光劍

惡魔蝙蝠幽靈

元氣旦

星。落

巴奧 薩喀爾嘎

八門遁甲

鏡花水月

星爆

華光耀劍鋒
細個成日學動畫咁狂轉先掉部車出去

一拳超人 認真系列

華光耀劍鋒

死門夜凱無人講

[/quote]

龍舟掛股

閃電光速拳

如來神掌

冇得簡之下
10

家庭教師？
X-burner air

浦原喜助 千手皎天汰炮

阿道夫

超級無敵我愛你

飛雲，機會黎啦

睇過咁多玩線既角色,
真係無一個夠佢型

霸天屠龍斬

哈咩哈咩～哈

華

阿彌陀丸in春雨
結/滅

變硬

百式觀音
會長

疾風信雷

最鐘意係虎源太有招好似飲醉酒果招 個樣好得意

Dio:The World!

雌雄龍虎劍法

呢套係咩

Your name...

史上最強弟子兼一

光之美少女

#99終於有人講

醉無縛天之舞

伏特攻擊

1.歐啦歐啦歐啦歐啦
2.無馱無馱無馱無馱
3.za warudo

ROAD ROLLER TA!!!!

老漢推車

套野叫地獄之歌

飛天御劍流 九頭龍閃！

默示錄擊 一千萬份之一 攻擊

耀

bs 生活值硬接

灼遁·光輪疾風漆黑矢零式

外旋發球
惡魔蝙蝠幽靈
荒木之舞

劍

one piece - Room屠宰場
家教- X burner
一拳- 必殺認真系列

The world

避開啦！比卡超

排名不分先後

HUNTER
基路亞 - 神速
古拿比加 - Chain Jail
希索加 - 伸縮自如的愛

機動武鬥傳
神高 - God Finger

天元突破
Giga Drill Break

閃電十一人
基山廣 - 天空墜擊

Magi
阿里巴巴 - 極大魔法 亞蒙的轟炎劍

GBF
6仔 - 三千一穿明王破斬

Fate
狗哥 - Gae Bolg

諗唔到第十個
命石
凶真 - G BACK

絕對貓科時間

又要打丁

巴奧 薩基路加

有無gif

認真的一拳

好懷念以前課重金玩lfo既日子

鋒

自貼

天元突破 Giga Drill Breaker
試過跟住一齊嗌

Full Counter!

天馬流星擊

六道超大玉尾獸螺旋手裡劍

超電磁炮

X-burner

六道．地爆天星
神羅天征
萬象天引
別天神
天照
仙法．嵐破光牙
輪墓
五行奉神劍
靈騷亂燦燦
華光耀劍鋒

Emeraldo Splashu!!

OMAE WA NO SHINDEIRU

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄！！！

其實呢招係唔係抄會長既觀音百式
因為岸本既偶像係富奸

大陸動漫OK
一人之下 阿威十八式

無想転生…

星爆氣流斬！

螺旋丸！

大...哥...哥...來...玩...吧

默示錄擊

原界剝離術

揸波龍爪手

爆碎牙點穴

飛雲，機會黎啦！
登龍劍
星龍劍

1.六道螺旋丸
2.惑星螺旋丸
3. 灼遁·光輪疾風漆黑矢零式
4.飛雷神
5.二檔
6.四檔
7.自在極意功
8.虛化/月牙十字衝
9.八門遁甲全開
10.The world

螺旋丸真係好型

鏡花水月

全知全能

月牙天衝

從這裡開始，讓世界感受痛楚

神羅天征！

野原美冴 轉太陽穴攻擊

Hunter 百式觀音 九十九掌

河童爬滑石

Getter Sunshine

1 龜波氣功
2 靈丸
3 Giga Drill Break
4 天照
5 風起雲動拳（Hell and Heaven
6 One for All! 1000000% Delaware Detroit Smash!!!
7 爆流破
8 眼部火焰炮
9 蓋亞能量炮
10 爆熱神掌

火影:

神羅天征

飛雷神之術

塵循(唔sure個名, 土影獨有既血繼淘汰, 要有3種查克拉性質先做到)

八門循甲

魔禁:

向量操作

太耐沒睇打鬥番, 剩係記得呢幾招夠屈同型

結！滅！

一拳

木葉秘傳.體術奧義

不分先後
超電磁砲
飛輪少年- 轟之玉璽
封神演義- 打神鞭
第一神拳- 輪擺式位移
通靈王- 阿彌陀流 無無明亦無
天上天下- 龍形氣功鍛針功
加旋- 薩基路加
植木的法則- 花鳥風月
摺紙戰士- 火龍翔天
風雲- 悲痛莫明

首選：
1.一拳超人 ［無敵外掛］
（令我又重睇又追漫畫，甚至睇埋原作）
2.進擊的巨人［自由］
（劇情好好，畫風挺好）

次要有：
1.青春豬頭少年不會夢到兔女郎［戀愛］
（睇左3集動畫追漫畫，追完漫畫追小説）
2.Re: 從零開始的異世界生活［異世界］
（畫風好靚，劇情虐心得黎又好睇）
3.刀劍神域［遊戲世界］
（第一代神作，無需多講）
4.東京喰種［人變怪物］
（某部分劇情幾好）

再次要有：
1.黑色五葉草
（最弱變最強，幾熱血，但年番畫風時好時差）
2.寄生獸
（人類vs怪物，劇情ok）
3.七大罪
（慢慢發現主角原來好勁，但劇情真係有啲慢）
4.我的英雄學院
（無力量嘅主角繼承憧景嘅最強人物嘅力量，但劇情慢）

柒左

天地乖離 開辟之星
王之軍勢

亮晶晶波導迴旋轉

植木我鐘意百鬼夜行多啲

quote錯

不二之選

有聲

屌你

西遊：三千大千世界

STARLIGHT BREAKER

宇智波無敵
宇智波反彈

愛莉bb

天鎖斬月！

tamama衝擊波

屌你po一po我而家中左幻術
想問係咪求其結個印嗌「解」就得

猛虎硬爬山

櫻木花道 哼哼哼哼哼哼

九頭龍閃

有聲有畫面

勇者王個招

動畫變到識魔法

勇者王都咁少 like 同有負評
你班兒登仔

點解可以冇divine buster

求名

獅子連彈
飛雷神之術
死 獅子歌歌
矢量操作
超銀河ギガドリルブレイク

烙印 格斯劈人
鋼鍊 馬斯丹撻火

白金之星 : ORAORAORAORAORA

左助 單手 地爆天星

一拳超人
普通直拳

Reverse Cowgirl

X burner

名偵探柯南 - 外掛足球 外掛滑板

石破天驚love love拳！

犬夜叉 -蒼龍破

EA,無限劍制

呢套好野

閃空 闇焰雷炮六連 黑色火鳥羽刺

封魔

炎殺黑龍波

你好嗎

認真往反跳

non non dayo

呢招係勁,但印像唔夠爆

連續認真拳
邪王炎殺黑龍波
九頭龍閃
乾坤大挪移
降龍18掌
霹靂雷霆震霪霧
曙光女神之寬恕
獅子咆哮彈

諗唔到了

天翔龍閃

必殺 認真系列
認真活塞

巴奧.殺基路加

米~田~共~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

竟然無史上最霸氣既
星爆氣流斬

巴殺卡梳LU!
墮囉! MONSTER CARDO!

無ex咖哩棒 ？

BITE ZA DUSTO!!!

你竟然講連登仔最憎的 高登hammer～

八稚女豺華

係咪得我鍾意獅子連彈

男鹿：魔王的咆哮
紫龍：盧山升龍霸
鐵甲萬能俠Zero果招高熱火焰
桃紅悟空招演武斬
00 trans arm
Freedom爆seed
呢啲點解冇人講

小型火焰
月牙天衝

點解可以咁撚多火影 反而路飛個個就勁多負皮

之後俾人一刀秒左

魔法舞台陣

Wing zero 轉轉炮
細個睇到跟佢自轉

遊戲王 遊戲 絕招名：抽牌

無限劍製
固有時制御
誓約勝利之劍
遺世獨立的理想鄉
天地乖離的開闢之星

夜凱呢

呢條link已收錄好多出名動漫嘅必殺技 2019必買